iphone 7 wifi行極最多得50mb上下？

請左師傅上黎check下啲網速點解咁慢，電腦冇問題嘅係手機wifi，佢用手機行到200mb但我最多先得50mb，姐係我router 冇問題。
有冇Ching知咩事，幫下我

2.4g係行50咁上下
用5g頻道先可以上到去

係用5g
師傅用手機上到200mb
但我iphone 7 得果50mb
我個嘢壞左？

iphone 6s

你條數咪岩
50MB/s = 400mpbs

Mbps
MB/s唔識？

The iPhone 7 supports maximum speeds up to 450Mbps

你而家50MB/s
差唔多行到最盡最快啦已經

樓主set返呢度先啦不如

傳說中既IP 都唔洗CHECK.